太子咩事 好撚大煙

d煙半空咁高

私煙？

你

近楓樹街有大廈火燭

燒緊佢

董卓點燭可燒一日，唔知私煙燒到幾耐

無人講咪你講
好委屈你？

你都無活用到

好撚大獲 想知再講

你講出嚟就柒㗎啦

On9

大帽姐
大驚小怪

放tg咁..

火燭

留名

52-54 長沙灣道廣興大廈(大廈外牆維修梗) 後巷著火

霧霾 沒事兒 沒事兒

今日好似係私煙頭七

守夜